我係留係地球既自護殘黨軍 岩岩賣左班聯邦走狗去非洲做鴨

俾啲黑鬼屌爆個屎眼啦聯邦走狗

利申：ff
廢時有聯邦走狗去聯邦軍報串